開一個平台打擊劣質既中醫診所同中藥藥房

市面上開得太多中醫、中藥店

甚至連連鎖形式都有埋

但公司質素真係比較參差

所以我希望可以打擊一d 劣質既公司

保障番業界員工福利同病人既健康著想

首先會係ig推行

希望大家支持下

和順狗

裝修>再開張

宜間公司真係好垃圾

唔明

冇人支持